大學唔係讀專科有咩特別嘅職業可以揀？

除咗office工 地盤嗰啲
有無咩特別少少嘅職業？
就嚟grad啦 唔想返死一份無聊嘅工

例如想做和尚
有無人知有咩途徑 人工幾多？

洗唔洗讀啲咩course 定就咁去啲寺廟問請唔請和尚就得？

禮儀師

去黃大仙讀返個廟祝證書，
之後投到廟做嘅話年收入幾十萬甚至幾百萬都不是夢

係u 有冇reg 佛系course ？

但我唔係好識禮儀
洗唔洗再進修下先做得？

好正
但係咪一定要剃光頭？

無
但我識背心經
去interview會唔會有分加？

動物傳心師

呢個幾好
可以part time做

風水師
靈媒

我唔係好識風水
亦都唔識通靈
做靈媒演技有無咩要求？

做咩比負評我

機師 返屋敏企打飛機

唔洗演技,唔洗讀過神學,識吹水就得

講到特別
英文好可以去in paralegal
有體力可以考樹藝師
識風水命理可以去黃大仙車公投個檔仔解籤算命擇日
或者去黃大仙/OU讀個廟宇管理證書做廟祝
或者做下陪月同化妝師
其他特別嘅職業諗到再講

未grad都做得啦
我成日都做
但搵唔到食仲要殺生

唔洗
但要有人脈
因為你google 下你就知啲廟宇管理有幾黑暗

我最叻吹水
但邊到可以搵到客
開返間ig shop？

淫僧

巴打識好多野
我對馬伕同填詞人都有少少興趣
但唔想乞食

我無

呢兩個好似諗得過

演藝學院first hon

因為我都準備乞食
馬伕就不了，要早起，唔太啱我地哩D廢青

你啱
你諗住做啲咩

就黎係能大畢業，
怕D僱主請唔起我

咁我無得做

請進修

我都唔好得你幾多

那有錢

好彩識游水
係OP搵左份grad job 扮海豚

我唔識
但都有得扮熊貓

做我屋企工人

做buyer

幾錢一個月？

六秒一蚊

包食包住就ok

識人做殯儀好發
佢話一個月六位數
不過sell 棺材喃嘸佬破地獄都要做埋

會唔會好恐怖
我都有個fd quit u做死人化妝
感覺好得人驚

賣棺材破地獄有幾可見到走左嗰個
但要入到門學做法事已經唔易

$6/1蚊=時薪$600
巴打請個賓妹都咁揼本

包青天

有無睇過以前啲雜誌

人地都係每6秒6毫
巴打出咁貴去包個賓妹
一定係做練馬師

諗起都

$1/6秒喎ching

我係賓仔